有200萬可以點投資？

如果想每個月有隱定收入，0風險。

唱哂d錢做日本錢

去學好番啲中文先 「隱」定

2800

買股收息

give me

要0風險

買樓

7300等股災

美元定期

0風險咪0回報囉 on99咁

0風險 你認真定釣魚

你拎去做晒定期都有風險，邊有零風險

樓豬留返D錢睇獸醫 醫下個腦好過啦

放入銀行都有風險啦
自己拎哂出來就無風險啦

買公用股 藍籌股 指數股

但未必個個月收息

分開放每間銀行少過50萬咪無風險

咁就無回報

總結： 有200萬cash都可以係on99

做500001蚊定期

700啦

0005

1316

7300有咩好?

入0005
有息派 宜加維穩